挪威驚現「M439K」變種新冠病毒 毋須近距離接觸即傳染

據當地媒體報道，挪威公共衛生研究所於本月 16 日，收到來自特隆赫姆聖奧拉夫醫院（Trondheim’s St. Olavs hospital）的病毒樣本，屬新變種的新冠病毒株，以往未曾於挪威出現過，與國際資料庫對比後，並無查出相關紀錄。因此，近日特隆赫姆市所爆發的疫情，相信與新變種的新冠病毒有關，而當地自本月 16 至 18 日起，已有 8 宗病例與新病毒株有關。

研究人員指，新變種的病毒株名為「M439K」，屬冠狀病毒 B.1.5 的亞組（genetic subgroup），其棘蛋白（spike protein）較短，有助病毒依附於人體細胞引發感染。同時，此款病毒株亦較容易與體內細胞結合。特隆赫姆市首席醫生 Tove Røsstad 就此表示，現時還未能確定這款新病毒是否較其他變種病毒更具傳播力，但據她近日觀察到的相關病例，發現新變種病毒毋須近距離接觸也可被感染，而且發病時間較快，與之前的病毒有所不同。

除此之外，早前美國也有研究發現，新冠病毒可隨機產生變異並且累積，即代表每一名患者也有可能產生新的病毒。而隨著病毒不斷變異，傳播力亦會隨之而增強。此外，醫學期刊《刺針》（The Lancet）上亦有研究指出，病毒變異會導致二次感染，而曾染上新冠肺炎的患者亦未必對所有病毒株有抵抗力。

印度神童 審判日 is coming

link:

人類盡情咁為自己犯下嘅罪懺悔吧

審判日IS COMING

其實疫苗係咪仲要慢慢咁test呢

感染之後瀕死狀態就可以見上帝

武漢肺炎係容易變種的RNA
所以,就算有解藥,並唔代表可以醫到

無㗎啦 上帝用大洪水清洗地上嘅罪孽

人類終於可以去見上帝

點解要攬炒....

懺悔吧人類

我之前,已經提及過武漢肺炎有機會發展成為「黑死病2.0」
只不過係,武漢肺炎以「慢性拆磨」的方式,來對付人類

死支那

啫係不斷變種
疫苗根本無可能追得上變種嘅速度
只可以靠估

冚球剷

睇個勢都似

AMD YES INTEL YES

真攬炒

正 快啲送比大陸

係變種武漢肺炎

開新save玩

連登仔：重感冒，唔驚！

再加上,冬天來臨
流感+變種武漢肺炎

所以,大家生前有乜野未做
就要快d做啦!

新冠病毒可隨機產生變異並且累積，即代表每一名患者也有可能產生新的病毒。而隨著病毒不斷變異，傳播力亦會隨之而增強

嘩屌死得

All in口罩股等發達

普通傷風感冒 唔驚

雙重夾擊 係咁先
仲要啲疫苗測試唔係好掂

越戰越強

如果疫苗有事但全民接種，死嘅人隨時仲多

唔係悲觀撚
睇番現實.

但美國 英國 澳洲三大藥廠近排個
武肺臨床測試 都緊急stop左

因為話有病人有嚴重神秘疾病 （ 病人私隱 唔公開）

今次真係要戴多5年10年口罩先完
你未計佢今年變左兩次種

整疫苗都未過到臨床 又出到新變種
無架啦

變種速度> 疫苗速度

武漢肺炎重症率10-20%，死亡率2-4%，抵抗力低嘅人會被淘汰，等到死亡率再跌就應該差唔多，加上群體免疫，到時等如流行性感冒，雖然不停變種，大部分人會自己好返

你覺得今獲會玩幾耐?
病毒仲識變形

咁禮拜一仲返唔返工好

佢咁樣搞法 支那要賠幾多錢

又話病毒危險
又話疫苗危險

邊樣低風險就做果樣囉

根本無可能追係上變種速度
每年流感疫苗都係靠估

審判日都要返工

痴線 係咁變種 疫苗重有咩用

慢慢test 再比全民打 實安全
但需時長 病毒都變左幾次種

5G我怕感染太快

我要發行宇宙通行證啊

可能要好似流感咁
估佢會出邊隻

發病時間較快，咁傳染性應該冇咁強

韓國疫苗死咗10幾人啦喎

最尾因為鎖國失業大升 犯罪上升 政府破產 暴動 唔世界大戰都各國自我毀滅

唔駛近距離接觸都奶到野
即係如果我中咗招 再痾咗舊屎再沖廁
成個排污系統都有菌
金翅仆街鳥

共產黨滅亡病毒先有機會消失

儲夠紅色開變種了
病毒開場根本Easy mode

之前邊個戇鳩改名叫新冠病毒 而家有新·新冠病毒

流感疫苗黎

到時可能全部wfh網絡化
機械人AI大派用場

不斷突變研發時間不斷加長

所以原始0號病毒結構或早期既拎黎COPY整疫苗有無可能對後面變種有效?

真•超級傳播者

真係人類文明毒瘤

感染曬再一次過殺

其實客觀論
疫苗唔係萬能
每個人身體都唔同
有d人會對個疫苗有反應

例如最輕微既反應係 發燒

有時都會個藥廠個一批次疫苗出問題 （ 今次出事既流感疫苗）

支那：賠條毛呀賠

cls 武肺技能滿點

召喚反恐懼撚 , 總之乜鳩變種都係just a flu

仆街了
搵胡師父 健身健心
增強抵抗力最實際

永續研發

弱感冒 驚閪

平時既疫苗大型臨床測試就係想搵個疫苗有咩問題
多唔多人有嚴重不良反應
再慢慢改善個疫苗

其實係

真係越變越似傷風感冒

連登仔:廢病!1cm!恐懼撚!

btw其實我覺得恐懼撚唔太啱音 恐慌撚會好啲

除非揾到隻藥好似特敏福醫流感

賠比你都冇用 咁鎖國法你外匯都崩潰

不愧係支那
搞出黎比核電廠勁唔知幾多倍
蘇聯都只係濕濕碎

禮拜一放假

挪威肺炎

量子感染

支那隨時一早已經大量變種

大選完就會冇事

支那究竟整左D乜鬼野出黎
仲COVID 19, 依家 COVID 21都黎緊

玩緊瘟疫公司
但我哋係NPC

我想去下旅行姐

全世界死淨澳紐台

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

Mad in China

澳係好在可以自給自足但得悉尼ok墨爾本個經濟都落緊成個澳洲係咁比錢d國民禁住過多幾個月唔夠錢就88

外國勢力

若然屬實 中國或成最大贏家

睇字都feel到你嘅失落

多謝支共

好呀

國泰準備炒多三千人啦

哈利波特: 消失的標點符號

後生既真係唔撚打好過 疫力打落體內發生咩事都唔知 流感疫苗都可以死咁多人 病左起碼會好

冚球鏟了，有啲開心

去咗阿茲卡班

巴打下個世界見

而家更加話你知無得救無得避 佢變種快過你疫苗
疫苗安唔安全打完會唔會死都係問題

不嬲所有微生物都係咁

而家嗰種都係啦
唔記得咗富亨／瀝源祿泉樓／長康康美樓？

唔係話有部分段落由愛滋移植咩？

如果係咁，有可能不斷變種直到無藥可醫

我哋係見證緊世界末日

無2-4%咁高 國際專家共識實際係1%以下
只係大量case冇確診推高death rate

姐係點？
遠距離感染？

支那又放毒 ?

點解支那死咁少人

Ezone 呢啲垃圾網就唔好quote啦

阿雜果然係上帝之子

on9 個病毒咁樣即係成世都唔駛出埠成世都要戴口罩

生化武器原來咁好洗好用
加埋左膠助攻
冇證冇據真係咬佢食

傳染更容易
例如傳播距離更遠 依附物件嘅存活率更高之類

sorry

真。新冠病毒

咪係人地外國政府封城玩咗成年, 點解唔請教連登班反恐懼撚just a flu咋嘛, 快d全球解封啦。我就好支持解封, 睇下到時個世界變成點

挪威語

係，極權國家容易啲處理

1. 死咗一個城 都唔會話你知
2. 話封就封
3. 感染咗就隔離，隔到死，case close

送返俾支那

無錯
因為執行力高
話封就封無得say no

疫苗追唔上病毒速度

會變異 咁你玩撚晒啦

瘟疫公司

大陸果啲即買即打

開始升技能
照劇本行一切都玩完

除非它好似03年SARS咁樣,突然間消失
否則,今獲重要玩多幾年

畢竟,隻病毒係RNA和肯定係人工病毒
而且,我懷疑咁製造依隻病毒的人,加入埋Plague Inc.元素落去

係時候搵位挖定個避難所

睇下draco依個技術先喇
只係醫學界怕啲one an for all既野以後會少好多生意所以唔發展依個技術

一定會世界大戰

人類要進化
新人類

攬炒

香港都好似無事㗎, 咁大家快d除口罩過正常生活自由住來啦

睇佢6、7月嗰時爆得最勁
好似沙士咁夏天突然消失應該無咩可能
依家仲吹緊冬天流感+第4波夾擊

最好經務倉放多啲人入關

點解要攬炒

咁就仆街啦 如果咁玩法經濟可能要5年先回到氣.

btw, 你講到人工病毒. 前日聽到有新聞話，武肺啲蛋白(?)可以塞住 pain receptor既位置 令病人冇咩痛楚

個researcher就話個病毒好醒好叻豬，但作為唔識病毒學既我，我覺得好似又叻得濟囉 都唔知係唔係設計出黎

到時打咗都未必有用

又贏

全世界都獨立

大家快啲加入恐懼撚大軍， 聽日開始唔好返工返學喺屋企縮埋，日日上lihkg 9up上Twitter鳩推。

事撚旦係冚球剷就快

一個印度神童的最新預言!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

如果疫苗追唔切變種速度 人類真係要GG

改咩名根本唔重要 佢地只係唔想再叫武漢肺炎

咁可唔可以快撚啲WFH

支那以全球攬炒的方式證明極權的「優點」

冬天WFH 真係爽
唔駛出街食風
雖然而家香港幾乎無冬天

但係打住邊爐WFH都夠過癮

其實係咪已經進入咗世界末日mode？只不過比較漫長我哋未察覺？

唔會世界未日
只不過下半世都唔洗再旨意去旅行
永遠都要戴口罩

即係好似12 monkeys套戲咁，人類要匿埋生活

要隔好多好多年等到隻病毒弱化
傳染力降低到流感一樣
人類生活先會變番正常

點解支那真係好似平行時空咁，
頭先睇testv個iphone12介紹，
出街d人大部份都無戴口罩。
好似恢復到八九成咁，反而外國就爆咁多

到時已經忘記咗正常生活係點

病毒呢想嘢 真係化學
大陸人無事 全球出事
好似真係識 認住白人
黃同黑人都 無乜事咁
係得白人死 好撚奇怪

以前有隻病毒進化到無哂殺傷力，唔記得咩名

增加傳染力，減低殺傷力先最乎合病毒利益，所以我估就算無疫苗都會向依個方向

其實真係因為生活習慣問題 你本部人唔比移動等到患病人好番同死就唔會傳染咁多 亦都唔會變種咁快 好似依波拉咁你未傳隻病就死左咁咪好易咁掂

謀陰論可能根本各國政府就係想死多啲老人
慳番唔少 所以遲遲唔想推疫苗

感覺2021會daaj.aak.agd.d.dg.a.

發病時間快其實係好事

其實唔止武肺，睇返糧食報告，三極（南北極珠峰）破記錄高溫+溶冰（凍土層溶化會釋放多比現時多十幾倍既溫室氣體），2020既全球同時破記錄洪災（越南韓國歐洲），加州山火/亞瑪遜（火所產生既溫室氣體+燒光吸碳既林木）各災本身加災害副作用，點線面咁睇，都幾悲觀

等睇支那 到時帶風向話: 而家個D都係變種搞到咁大既
然後屈挪威病毒 幫自己解圍

凍土層唔止得溫室氣體咁簡單，有兩樣野更刺激，入面有特別多水銀，第二樣係史前病毒

呢4 5年冇人咁生仔應該世界出生率直落 之後1個細路養5個老人家冇希望又會越來越多三和大神之後行番奴隸制

咁似打機

隻毒不斷變種點搞？

上世紀大型傳染病都未有香港
玩撚猿

支國：挪威三文魚又嚟

假數據
爆到七彩

仆街支那世界毒瘤

仆街了

人類快撚d滅亡唔該

習武肺
對外擊潰歐美 間接對內築起長城

套戲又係請病毒同red forest
又會咁啱都係紅色

其實個道理係簡單數學啫，而家武肺感染左4千2百萬人，死左一百一十萬，死亡率2.7% 左右

相比之下，疫苗目標係要全民接種，假設有40 億人接種，當疫苗事故引發死亡率低到得0.0027% 都好（亦即係安全率高達99.9973%），都已經會有108 萬人死。所以係唔可以明知疫苗有事都照打，否則根本無意義，甚至仲衰

另外，理論上當然可以話邊樣低風險就做邊樣，但實際上，公眾對武肺引致死亡/病危，同疫苗導致嘅死亡/病危嘅接受程度肯定唔一樣

有排玩

5G傳毒

罪行就係容忍中共存在

挪威驚現「M439K」變種武漢肺炎

支那又會話挪威傳出武肺架啦

下半世無得去旅行了

支那人犯嘅罪關我乜事

唔Test可能會死人
但Test得黎都變左種

Thats what happens when ignorant people perform the act of god

上帝=習雜

任何病毒都係 隨機產生變異並且累積，即代表每一名患者也有可能產生新的病毒。 架啦

一早叫武漢肺炎咪得囉，搞到依家要叫新變種的新冠病毒，屌，on99。

遲啲有5G
喺網絡傳染仲快

依家開始wfh啱啱好
遲啲再凍啲唔洗日日咁早同張床對抗

溫水煮蛙

到時可能唔戴口罩嘅女人=性感

因為我哋都未叫戴口罩
已經戴緊口罩
佢哋仲嘈緊口罩無用戴口罩係傻仔

玩撚完

好彩中國零確診 一定無變種 一定最乾淨

所以中國已經搵咗巴西人體實驗

人類根本唔應該岀現起依個咁靚既地球上面
我起度呼籲實驗者可以結束個遊戲了

中国人食開元素表
病毒變種都適應唔到

仲記得支那爆發頭果兩個月個港共政府仲叫人唔洗戴口罩

777:戴左都要除返
梁卓偉：戴左口罩講唔到嘢

武肺死亡率無2.7% 大把感染好返既人唔知
普遍專家估係0.6%

個病毒根本唔會消失 班傻閪防疫撚防到入棺材啦

武漢肺炎是第二次，這次過去之後還有第三次。第一次的規模不算太大，這一次要大得多，但還不是最後徹底的大淘汰，下一次才是最致命的

你唔介意自己做白老鼠既不妨報名去打囉

新新新冠肺病毒

transmission 升爆
anyway殺到黎先算啦

唔會世界末日
只不過係，metro 2033的場景會重現

中共研發嘅病毒都幾撚勁

12 monkeys

到時就已經係12 monkeys 一開始嘅劇情啦

即刻係汕尾搵人印比你，要幾多都有。

有機會
12 monkeys套戲，我突然想起我以前係無線睇過一次

所以如果係咁的話，疫苗個安全度期望就一定要更高先合理

我又去搵下邊度有得睇先

咁印法會唔會搞到全世界通脹

又贏了我的國

My King

光速傳播

要完全清曬我估起碼兩三年

如果洐生出更強病毒株既話…

進化

入返大支那

咪即係AIDS咁上下？

容易傳染同毒性強係兩回事

但係傳染性強=有新嘅variation機會高咗

不過好彩係快咗有symptoms

直接Google search "M439K"
搜尋結果大多數係用中文寫嘅新聞
好似搵唔到用英文寫嘅新聞

上一次play god係玩nuclear ，今次就bio warfare

Red forest

本身隻病都高variation

上面有人放咗挪威文嘅汁

Netflix 有

支那仲有幾廿隻變種,慢慢玩

幾時溝瘋狗症病毒

之前個個國家都叫賠 而家又無曬聲氣

睇個勢人類硏究疫苗速度似乎唔可能追得上病毒變種
洐生唔出更強病毒株人類都係等死
可況以目前隻病毒真係有越黎越強既趨勢

依家美帝確診好似又創新高

唔該ching

西方社會回番個大禮俾你

咁即係汰弱留強

同鬼佬講戴口罩等同
叫雞蟲帶袋屌閪一樣

係隻病毒對歐美人種反應大
對亞非裔無咁強烈識認人咁